強烈建議女人唔可以再用ATM

女人用電子/機械野不嬲較慢都已經唔係咩新奇事
咁我都接受左呢個事實
話說今日去排隊禁錢
前面有女人係到禁緊機啦
等都等左成6，7分鐘，後面都開始有人排隊
仆佢個街，個女人仲要禁完錢拎張單係到望望望
夾夾埋埋用撚左10分鐘都有，我''摺''左聲佢都唔知衰，用睥返我轉頭
屌你，學下點用ATM先出黎禁錢啦

駁唔到

啤返你轉頭咪屌柒佢囉, 驚條撚咩

我會講出聲，叫佢快啲

但最後冇人理我